[集思廣益]國泰員工正被白色恐怖濃罩，人人自危，入黎比D支持佢地！

國泰員工一直都好敢企出黎支持大家，而且好多為左香港出錢出力，
依家公司赤化染紅，清算一浪接一浪，內部濃罩白色恐怖，
每位員工都擔心自己係下一個比人篤灰清算既人。

大家坐埋一條船，集思廣益下有咩行動可以幫到佢地同支持到佢地。
另外不妨比個正評佢地，正能量心靈上支持下，
比佢地知道就算係咁黑暗既時刻，佢地都唔係自己一個獨自去走依條路。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

ＰＵＳＨ

PUSH

跟公會主席 佢話做咩就做咩

施安娜

827 14:00 包圍港鐵總部大樓 要求回應停駛事件

罷工啦仆街

驚比人篤灰清算
就更加要罷工

國泰員工被清算
我沒有站出來為他們發聲

我在公司被清算
沒有人出來為我發聲了

如果國泰工會有集會我哋都要參與
91機場其中一個主題一定要係國泰

支持國泰員工

推上熱門

機管局又冇晒聲氣

集體罷工,集體辭職

和你飛 有你有我

罷工

支持

唔想搞分化，不過國泰員工係呢件事上既表現真係令人失望，自己工會主席無故比炒咁大件事竟然無人出聲,罷工去support，唔好比我睇死明日一定好少人,分分鐘非員工參與仲多過員工!

要求國際制裁國航救因航